麗港城9歲男童 疑意外從氣窗墮樓亡

早上7時45分，警方接報藍田麗港城34座一名男童墮樓，重傷倒卧平台昏迷。救援人員到場將姓林（9歲）男童送院搶救，但最終無效不治。林父偕親友在醫院了解事件，當中有親友帶同一名年幼女童趕往醫院，眾人獲悉噩耗傷心難過，林父更一度步履不穩，要由親友攙扶，女童亦攬抱着林父飲泣，場面哀傷。

據了解，事主父親起床後發現兒子不在房間內，曾下樓尋找不果，返回家中發現兒子睡房氣窗被打開，探頭下望驚見兒子倒卧平台，男童母親報警求助。據悉，事發前男童未見異樣，亦沒有發現遺書。警方經初步調查，相信睡在上格床的男童意外從氣窗位置墮下，其死因有待驗屍後確定。

咁都跌得落?

好心有細路就全屋裝窗框啦

有細路點都要裝窗框啦

高樓層一定要裝窗框...

氣窗點會趺唔落

底都要啦

1樓就話, 正路窗花邊有分高低樓層,細路3樓都夠趺死

想像唔到係點喎

訓訓下跌落街好少有

低先更加要裝
死唔去仲慘

上格床
其實佢係瞓係窗邊？
碌碌下跌咗落街？

冇人話住麗港城都跳樓

屋企有細路，唔係無窗花下哇？！

梗係爬出去玩

手

恥與李大導為鄰

早排唔係成日有人唔知點解跌落樓

我就覺得係丁蟹事件

下 無窗花架咩

又一單

今日發生乜事

細路都識刷首抽

Fuck 2021

香港無得救了，早死是褔氣

RIP

窗花is a must

成日覺得啲氣窗好危險

窗花

今日開始要番學

來生別做香港人

黃定藍?

係囉

一樓都要裝黎防盜啦

高低都應該要裝
低層跌落去跌唔死都斷啲骨

一切都係土地問題，間屋大D就唔洗上下格床，另外咁既情況計唔計兇宅?

收皮啦

計
兇

正常氣窗開嘅幅度好細

佢父母就開心啦慳唔少

住麗港城都要跳

黃大仙都有單
正常有上格床嘅房窗都要上板
台灣呢方面有明確指示

告佢老豆老母，擺到明謀殺

黑警又搞事

臭港日日競爭疲勞 審競疲勞 早死早超生 陰謀論：臭港人養唔起所以製造意外弒子女

9歲都好大個,點會意外?

RIP
但係睡在上格床的男童意外從氣窗位置墮下真係唔明點樣做到, 邊個會放張碌架床嚮隻窗隔離, 仲要上格瞓嘅高度同氣窗平排

利申 居民

有冇父母咁on 9將張細路碌架床去窗邊，d位錯L哂

我都覺得好L鬼

巴打同我諗嘅一樣

好慘
只係留意多少少就避免到
呢啲嘢真係唔可以慳

手足

你會rip藍絲?

琴晚仲要咁涼，洗L開氣窗

屌你老母

屋企樓底唔係高嘅話, 碌架床上層應該矮氣窗十幾cm左右
冇窗框一擒出去就可以投胎

手足
死黑警又滅口

張床有欄點跌法？

痴線 呢啲事都可以發生？

咪係囉⋯9歲當新床
家長都唔會買無欄啦
唔驚碌落地？

其實就算碌架床，床邊都有欄
會唔會細路貪玩然後唔小心？

碌架床上層點會冇欄呀，冇近窗都驚平時訓覺由上層跌落地下啦。

碌架床會整到咁高? 起身咪撞天花板
可況依家d床應該兩邊都有板欄住

上面cap 圖唔似打橫會碌到落去？

單野好鬼

所以咪「耐人尋味」⋯⋯
Btw 就算係個男童尋死
家長都有責任
杜絕所有方便咗佢尋死嘅方法

去人屋企見到人地無窗花個心都離一離
可能由細到大慣左有，但真係唔明點解會有人唔裝

裝個窗花好貴咩

正常9歲無可能穿針咁碌落去

講嘢用下腦

正常都應該邊位有欄欄住

唔排除真係貪玩，不過唔裝窗花點都講唔過去

足

住麗港城都跳樓

睇錯咗死神來了

這個情況十幾年前已經發生過

現在還有屋主不安裝窗網/框

啱啱張床對住個𥦬
我細個都係咁訓
不過個𥦬係要有幾大先可以成個人碌出去
9歲喎 有140啦下話？

其實真係唔奇, 間房唔係想象中咁大 就要靠窗放張床
但正常碌架床有欄, 而且9歲應該都大粒,無咁易跌出去
可能係玩窗玩玩下出事

講嘢比啲人性好喎

有錢住麗港城，無錢買窗花？

諗起都驚

以前住高層有𥦬花隻貓跳左出去都嚇撚死我同屋企人
至此唔用尼龍繩綁到烏蠅都入唔到黎都唔收手
冇𥦬花對我黎講好似冇裝𥦬咁

你搵到黃藍再話你聽

正常就係
但有d 個欄要人手裝，無裝就無

如果平排，咁個頂連坐都唔夠位

香港好多窗台床
勁撚危險

上咗床要咁樣移動

死得好唔洗再係人間受難受苦

大人3樓就跌唔死？

所以似個小朋友爬

唔用腦得過佢父母, 氣窗空中飛人，唔好講佢地都唔想呀，養貓都裝窗花，成年人連個細路都跌死，邊個責任先～～～～ 今次慳唔少啦慳個窗花死左個細佬。點呀，高尚道德L

小左個人抽稅 老左我地好慘喎